# Einstieg

## Hallo Daniela. Ich habe dir diese Datei erstellt als einen kleinen Einblick(Transklusion) in meinen Zettelkasten. Ich bin noch am experimentieren wie man am besten Material zusammenstellt.

## Außerdem ist da dann natürlich noch die Frage der Relevanz? KAnn ich alles wissen was für dich relevant ist? Auf jeden Fall hier ein erster Versuch und eine kurze Beschreibung warum ich den jeweiligen Zettel für dich ausgewählt habe.